如果沽空機構嘅對手盤提前行權會點?

假設一開始堆沽空機構既對手盤係另外嘅對沖基金大戶而唔係期權莊家
然後佢地拎住堆call想依一刻突然行權，但turn out依一刻市場無貨賣到俾佢地，有無人可以推演下個情況會係點